有冇Ching覺得星座撚同正字撚好似

都係有一種執著👽